Trump:你班仆街當我Condom?

依家唔係香港內部事務啦,係美國既事務

我地要比核彈美國打貿易戰制裁中國

我地要繼續啊

比美國經濟制裁中國,凍結中國官員海外資產

不能當Trump是Condom

我地要中國亡國啊!!!

係依黃金廿四小時要瘋狂做國際文宣比國際知道美國要用人權法去逼中國比民主香港,依個係唯一出路

我地唔係要撤回,而係要民主

推

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

push